香港反送中護法戰爭：花開明天

每次聽完呢個MV都喊到停唔到

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

光復香港 時代革命

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

我都好鍾意花開明天

香港人作左首lalaland歌曲改編中英文版都有
唔只好聽仲好感動添
d詞寫得好好
睇得出好有心機

［要人推］LA LA LAND改編雙語革命歌！國際、本土線文宣！！